{"created_at":"Wed Apr 16 20:10:42 +0000 2014","id":456525109813968896,"id_str":"456525109813968896","text":"RT @LucioQuincioC: Venezuela sin medicamentos para el c\u00e1ncer en su mayor\u00eda ni\u00f1os y Maduro se compra nuevo avi\u00f3n Embraer 190 #Tropa   U$D 80\u2026","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":611060653,"id_str":"611060653","name":"chuchu","screen_name":"ChuchuMarc","location":"Venezuela","url":null,"description":"Venezolano de pura cepa,  100% de estirpe democr\u00e1tica.","protected":false,"followers_count":1349,"friends_count":1999,"listed_count":2,"created_at":"Sun Jun 17 19:24:08 +0000 2012","favourites_count":7,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":8794,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/454083639035174912\/SnKV-ltH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/454083639035174912\/SnKV-ltH_normal.jpeg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Apr 11 15:26:53 +0000 2014","id":454641745415114752,"id_str":"454641745415114752","text":"Venezuela sin medicamentos para el c\u00e1ncer en su mayor\u00eda ni\u00f1os y Maduro se compra nuevo avi\u00f3n Embraer 190 #Tropa   U$D 80 millones #FASCISTAS","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":150397339,"id_str":"150397339","name":"Noticiero de Verdad ","screen_name":"LucioQuincioC","location":"VENEZUELA","url":null,"description":"http:\/\/facebook.com\/generallucioquincioc\r\npublicidadlucioquincio1@hushmail.com","protected":false,"followers_count":508502,"friends_count":800,"listed_count":3099,"created_at":"Mon May 31 20:54:34 +0000 2010","favourites_count":15,"utc_offset":-16200,"time_zone":"Caracas","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":253707,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"90A0A8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/344265138\/imagesCATGKYD6.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/344265138\/imagesCATGKYD6.jpg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449894468666142720\/_h0InMRD_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449894468666142720\/_h0InMRD_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/150397339\/1395066804","profile_link_color":"4E62E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"67C29D","profile_text_color":"5B5A69","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":144,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"Tropa","indices":[105,111]},{"text":"FASCISTAS","indices":[130,140]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Tropa","indices":[124,130]},{"text":"FASCISTAS","indices":[139,140]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LucioQuincioC","name":"Noticiero de Verdad ","id":150397339,"id_str":"150397339","indices":[3,17]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"es"}
