{"created_at":"Sun Mar 23 13:21:04 +0000 2014","id":447724713419472896,"id_str":"447724713419472896","text":"RT @marisascruz: A TR\u00d4CO DE QUE ME$MO? RT @mandraqueano:   Descobrimos a \u00fanica fun\u00e7\u00e3o de Michel Temer na vice-presid\u00eancia: anular seu pr\u00f3pr\u2026","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":74247205,"id_str":"74247205","name":"Tomaz","screen_name":"josetomazfilho","location":"","url":null,"description":"Jornalista","protected":false,"followers_count":6504,"friends_count":6475,"listed_count":183,"created_at":"Mon Sep 14 20:00:22 +0000 2009","favourites_count":68,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":54145,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/412323886961680384\/6bZokezC_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/412323886961680384\/6bZokezC_normal.jpeg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 23 13:19:17 +0000 2014","id":447724264486359040,"id_str":"447724264486359040","text":"A TR\u00d4CO DE QUE ME$MO? RT @mandraqueano:   Descobrimos a \u00fanica fun\u00e7\u00e3o de Michel Temer na vice-presid\u00eancia: anular seu pr\u00f3prio partido!","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":87843887,"id_str":"87843887","name":"Marisa Cruz","screen_name":"marisascruz","location":"s\u00e3o paulo","url":null,"description":"Administradora pr\u00f3pria da alma eternamente viva","protected":false,"followers_count":7919,"friends_count":1676,"listed_count":280,"created_at":"Fri Nov 06 02:04:47 +0000 2009","favourites_count":31089,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":338894,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1184202876\/MarisaTT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1184202876\/MarisaTT_normal.jpg","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"F2E195","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mandraqueano","name":"Leonardo Martins","id":2339496342,"id_str":"2339496342","indices":[25,38]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marisascruz","name":"Marisa Cruz","id":87843887,"id_str":"87843887","indices":[3,15]},{"screen_name":"mandraqueano","name":"Leonardo Martins","id":2339496342,"id_str":"2339496342","indices":[42,55]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"pt"}
